有冇人單身左好耐 覺得生活有啲枯燥(缺乏感情，心靈上滋潤)

我單身左都兩年 雖然唔算戴帽 不過佢一而再咁移情別戀 我已經差啲綠 好彩走得快 其實好痛心 不過過左咁耐 冇話咩要怪責邊個邊個 可能自己唔夠好呢 而家諗起以前 其實啲片段好窩心 好想搵返個伴重拾果種感覺 始終係屋企人同fd比唔到

搵知心既女性朋友 講明唔會鐘意你 咁除左搞野 其他都同女朋友無分別

單身20年 完全唔覺無女有乜問題

其實都有㗎 不過佢而家有仔 費事仲搵佢變厹

我唔挽啫啫㗎喎 自己有

我明啊巴打 我都係差唔多
唔係話冇女會死 但係真係好枯燥

我明
明明有好多野可以做，但身邊少一個人硬係覺得好乏味

單身到好攰

完全明白
單身三年了
或者身邊係有好多人
但始終關係上情感上
都淨係想同另一半分享

伴侶同朋友嘅關係始終有段距離
同朋友報喜不報憂 但都想有人聽我吐苦水